裝修佬正仆街

平時1至5大部分人會翻工唔撚鑽，一到星期六日9點鑽到而家差唔多3個鐘

祝裝修佬每逢放假係屋企比人上下左右鑽足36小時